建議增加選舉台

2019，2020年都有選舉，到時應該有海量的post洗板時事台，政事台

而且需要集中討論，希望admin考慮

之前一到選舉時間，就癱換時事台，影響其他時事討論

或者係時事台置頂一個post, 放link直入選舉台

唔好要連仔上身
係咁多